Netflix 365DNI 禁室365日

見Netflix 推介就開咗嚟睇
周圍無人先好睇呢套
個人覺得男女主角嘅身材真係不得了

希望大家同我一齊討論下啦

條女好jeng 雖然得B cup

睇唔出得B

依套野如果只講劇情，我心諗到底我睇左咩野

睇唔出得有B
鬼妹嚟講我覺得算細
不過睇整體ok就得

agger

我睇左兩個鐘，重諗緊會點講男主個黑社會背景/解釋點解會五年前點解見到女主角，之後你個結局同我講係咁既樣

我諗佢會出續集
希望會解釋清楚5年前係咩事
否則呢套戲就真係得肉可以睇

條仔真係

希望如果唔講下真係唔知睇緊乜

女主角唯一缺點都係太矮

條仔大波過條女

Ending究竟係點

按呢個ending睇似會有續集

👍🏻

原著有3集
我覺係套俾女仔睇既 j片
同格雷差唔多
d劇情好老套，但又幾受
但女主角個設定好過格雷女主角
呢個女角好傲嬌

睇到2/3 已經悶到睇唔到落去

後尾啲性愛場面都飛住睇 因為只係不斷重重複複嘅動作 你玩下冰/手扣 加啲野都好.... 咩都無 得普通搞嘢場面 重複又重複

劇情更加係九唔搭八 FF嘅極致 男主角無可救藥咁愛上女主角 見親面就扑嘢 做乜鳩

有無人可以講我知個結局係點 我唔想睇埋剩低果1/3但又想知係點

其實刻情鳩鳩地
但整體好過格雷 因為兩位外表主角真係唔錯 有化學效果
又有時差可以聽下波蘭同意大利語
但格雷

劇情

條泳褲着到咁咩意思

著白色仲要咁細條已經犯晒規

尋日睇完,心諗到底做咩尻
兩個啲演技好似舞台劇咁
啲BGM又好撚浮誇

然後又無內容可言
一尾屌屌屌同屌

扑野位係咪真做架呢？
個男主角真心hot 但垃圾劇情

沖涼果個位睇到男主角條j

個個都覺得係真做，但好似係借位

好細喎

我睇唔到

睇到少少

好撚無聊

套野真心好on9

即係格雷係抄Twilight 既話，呢套完全係個作者打飛機亂咁寫

條仔綁架女主角，個原因係因為男主發夢見過女豬之後一見鍾情，之後女主角全程傲嬌傲嬌傲嬌，之後發生一系列莫名奇妙既事

包括買衫專揀蕩婦裝，夜總會撩阿伯迫男豬抆雙槍呢段好好笑，遊輪推撞跌落海 ，舞會遇情敵話要殺左呢條八婆

之後就係肉肉肉，我知呢套野唔係睇劇情，但劇情都佔左套野成個半鐘

其實劇情真係悶既，但膠到幾好笑，仲膠到落結局，個隧道，肥佬跑同男主悲情跪下個cut 咩事口竹仲有個d得閒無事就播既流行曲襯底

但整體都算好過格雷既，幾鍾意女主角黑面傲嬌樣，起碼好過格雷條女扮白兔，格雷膠得黎又笑唔出，男主角仲長期著褲，呢套個男主角搏到乜都除晒，就連個胸都大過女主角都show埋俾人睇

似係借位，真做真係色戒個個level 先係

真含假九

A 黎

見佢今日Netflix top4 ,多手睇左，睇左2個鐘無劇情既戲，我睇左嘜鳩呀屌

睇呢套真係為咗嗰36分鐘

最勁都係個導演，無劇情都拍到2個鐘

仲要有續集

用劇情嚟形容呢套嘢已經係最高評價嚟㗎啦

條女個波又唔靚又細應該得A
係個樣都算靚
個劇情都幾悶

男主角

睇完都唔知套戲想講乜鳩

365 DNI failed to live up to expectations.

This movie failed to satisfy our expectations. It was a terrible letdown.

The movie failed to come up to our expectations. It was a terrible letdown.

365 DNI didn't fulfill expectations.